以色列報復敘利亞 空襲炸死10名戰士

以色列今天空襲敘利亞，造成10人死亡，包括3位敘利亞防空部隊人員與7名外籍戰士。

法新社報導，總部在英國的敘利亞人權瞭望台組織（Syrian Observatory for Human Rights）表示，喪生的7名外籍戰士有5人「可能是伊朗人，隸屬聖城部隊（Quds Force）」，另有2名國籍不明的親伊朗戰士。

敘利亞人權瞭望台組織負責人阿布杜拉曼（Rami Abdel Rahman）指出，此次的空襲鎖定2個防空陣地為目標，分別位在敘利亞首都大馬士革機場附近與大馬士革西南方。

阿布杜拉曼表示，其他目標包括大馬士革南方親伊朗武裝分子使用的陣地和彈藥庫，包括薩伊達宰那布（Sayyeda Zeinab）和基斯威（Kisweh）附近陣地。

以色列軍方表示，昨天在以色列所佔領戈蘭高地（Golan Heights）的一處基地附近發現爆炸裝置，因此清晨展開報復空襲。

自2011年敘利亞爆發內戰以來，以色列已對敘利亞發動數百次空襲與飛彈攻擊，目標是伊朗、黎巴嫩真主黨（Lebanese Hezbollah）與政府軍部隊。

以色列做得好

肯定係成員國D人喇

以色列軍方表示，昨天在以色列所佔領戈蘭高地（Golan Heights）的一處基地附近發現爆炸裝置，因此清晨展開報復空襲。

笑咗

炸到對面鬼打鬼為止

笑撚左咁就當藉口
仲低莊過小學生

自己種自己炸咋吓

以色列 同 浸浸 先係依家個邪惡世界需要既做事方法

畀人恰到上心口都唔撚反抗

不如你直接幫人地含撚啦

今日叙利亞 他日香港

以色列 真係好撚癲
正

72處女好

其實炸彈應該入面要有豬油
等佢哋死咗之後落地獄

以色列展示正義

幾時炸埋CNN

樓上班友其實係咪平時望兩眼新聞就算數
以色列 以前做過D咩 唔計
美國做過D咩唔計
點解中東咁亂 唔知
然後信係宗教理由咁ON9
係咁話佢正義 唔知以為你地都係猶太人/白人
究竟係幾咁無知先會表揚以色列呢
今日你覺得中國搶香港你覺得有問題
點解以色列搶中東地你地會覺得合理
我真係唔撚明
要幾多重標準先搞得掂你班人呢

香港九成人巴基同巴勒都唔識分
點解會覺得香港人會知發生咩事

呢班恐怖份子係咪都要落地獄架啦

即係咁，以巴問題係無解既難題，其實支持邊方都有佢既道理同理據，去到呢個局面已經無對與錯之分，不過同意樓上班友大多唔認識歷史係到9 up

發現有炸彈就即刻炸鳩你
真戰狼

全部都係垃圾落後蟈家WFC

某班連登仔：世上我最憎兩種人
別人：咩人？
某班連登仔：侵犯人權民主自由，破壞公義，無視普世價值既人
別人：第二種呢？
某班連登仔：黑人,回教徒,左膠

標準就係勝者為王，敗者為寇。以色列武功顯赫，南拳北腿大殺四方，本身就抵讚。

我就係咁啱學過歷史知道以色列做過咩先覺得佢正義，先撐佢

我就係無知先覺得巴勒斯坦不服聯合國判決，聯合阿拉伯國家去殺以色列人全家但係輸咗比人搶埋地係啱唔知你幾有學識同道德覺得呢樣嘢係啱？你呢啲左膠要搬幾多次龍門先夠？

唔講我以為你係巴人呀一生都係悲劇主角，然後忽略自己啲醜惡嘴臉，恐怖過往事蹟

你係唔知以色列點建國定點啊
定係你特登搵D對自己論述有利嘅資料啊
定係你跟本覺得自古以來呢個說法係正確啊
你特登skip左 以色列點樣格硬搶加沙
聯合歐美一齊做9巴勒斯坦
然後要巴勒斯坦服
你特撚登無視個事實
你咪撚再覆我 你好撚低質

我知以色列係點建國呀當年塊地係屬於英國，英國將主權交比聯合國處理，然後以色列向聯合國提出復國，最後聯合國判決就係分治。而巴勒斯坦人係聯合國有判決後先第一次擁有主權，之前係殖民地。請問以色列做咗啲咩咁衰？然後巴人不服企圖殺人全家，以色列人反擊有咩問題？硬食加沙？係你企圖搶我地，已經係用武力解決問題啦，我用武力贏你攞返賠償你譴責我用武力硬食？點樣歐美一齊做9巴勒斯坦？中共都譴責緊香港人同歐美做9中共，其實外國戰線係咪就係聯合其他人做9中共？我特登無視事實？點解你講既嘢咁似講你自己既？其實係你自己唔肯睇清楚真相，懶清高，覺得你以為既就係事實先真喎

咁你班回回唔服以巴分治方案，人地獨立第一日就開戰搶以色列地好撚清高?
打贏都算，幾個國家打幾次輸幾次仲要割地柒唔柒D唔講我仲以為英美有幫手，點知全部都係猶太佬自己打既
輸左都算，你班仆街仲要暗殺自己人約旦國王想奪權，結果比人用飛機大炮趕出街，躝去黎巴嫩又搞到人地內戰，中東小巴黎衰到依家。之後日日搞恐怖襲擊搞到自己無哂朋友先知大鑊，想要返以巴分治，又瀬返人地唔守聯合國決議可惜蘇州過後冇艇搭人地睬你都傻

去到邊衰到邊仲要內鬥柒到咁我係你就自殺算啦

陣左膠味好重

以色列全民皆兵

巴打，雖然另一位ching既語氣差左D，但你既論述的確有出錯同涉及個人感覺

部分啱部分錯
聯合國67年後判決以色列要還翻加沙西岸比巴人 戈蘭高地比敘利亞
結果呢?咪又軍事佔領唔撚還

呢個係事實，但我傾向於相信以色列係出於安全考慮先唔還比敍利亞，畢竟需要個緩衝帶，先前中東戰爭時已經吃虧過一次比佢直入，敍利亞真係同以色列關係正常化的話，我認為佢會還返戈蘭高地比佢，正如當年將更大更有價值更具資源既西奈半島還比埃及換和平一樣

敘利亞明顯站隊俄伊 根本冇可能同以色列(歐美)和解

所以係以色列立場，佢既佔領係必要之惡，即係被人屌柒都要照做，否則下次出事時就係連被人屌柒既機會都無埋直接收皮

呢個世界緊係軍事佔領，要怪就怪當日佢哋聯合收唔到以色列皮

就係講緊巴人輸打贏要你開打第一日已經係唔接受聯合國分治啦，你輸咗又要人守規矩同某國好似，自己入WTO唔係履行義務，美國打Trade War就話人唔守WTO規矩

allahu akbar allahu akbar

好彩讀過兩年書唔係就比你居高臨下，看透世事，眾人皆醉你獨醒既態度呃到同荷李活班所謂精英真係好似，屌人撐Trump就係冇讀書就係農民，明明自己先係冇讀書果個，啲歷史錯晒既

點睇個個爭住覆你話你錯呀？你仲撚低質呀

笑撚左,咩叫咪撚再覆我 你好撚低質
人地 #27已經駁到你一棟都冇
唔識歷史就縮返入你老公個臭閪到

抵死啦仆街

1967年以前的猶太人一直是走「我們是好人，我們被壞人殺了，但是我們是純潔的殉道者」這條路線；以後的以色列就走上了一種跟二戰前夜的日本一樣的路線，「你們愛罵不罵，寧可我們挨駡而取得勝利，也不願意我們犧牲了而讓你們來同情我」這條路線。

話撚左唔覆佢啦
縮你老母咩
英國交比聯合國決定
我問你個問題 憑乜撚野以色列可以係果度建國啊
果陣有幾多以色列人啊
定係自古以來都係以色列啊
縮你老母咩
聯合國邊撚個話事啊
唔撚係成個歐美一齊做9巴勒斯坦啊
不如直接D啦 巴勒斯坦廢
抵比以色列打啦
#37講 呢個世界軍事佔領
冇錯
咁南海 中國邊撚有到犯法啊
所以南海自古以黎都係中國
岩唔岩聽啊柒頭 你一句point都冇
叻少少就拾人牙慧 你又唔撚係
你仲衰撚過佢 你就縮番入去啦

以色列…雖遠必誅

服乜撚野啊
割左半個香港 然後同你講同大陸人一人一半香港
當然你可能會好服呢個結果啦
巴勒斯坦唔撚肯咪打過囉
經過咁多年明刀明槍唔夠以色列打
加上制裁 你覺得巴勒斯坦人點報仇
你估人地係你啊
由佢啦 過左去 聯合國話事咩
由48年打到呢家
呢D恩怨情仇話化解就化解啊
地呢 夾硬搶你又覺得冇問題啊
人命呢 全撚部都唔係因為你聯合國講兩句就賠到嘅野
巴勒斯坦唔清高
但我唔覺得以色列有幾撚正義
我用第3方望 係一段兩國搶地嘅交戰
但講得出正義 咁係咩人呢
仲有係班中東佬得罪香港人啊
抵死都講得出
敍利亞比美國佬當condom啊呢家
抵死 係嘅鬼叫佢地唔係白人咩

垃圾回豬都有人幫

以巴角色輪流轉
以強勢 就 巴弱勢
巴強勢果陣你係邊？

歷史大家都係報復 談判

雙重標準 我開始覺得原來係on9
講白啲就係強勢對弱勢